純粹好奇幾時先有人醒覺為割地出去做返啲野

月底就割地比強國軍隊進駐
國軍全面進步 市民係法例上（逃條）汲汲可危既時候
第二手準備既軍隊全面進場竟然係冇人理
人地軍隊入到黎 兵夠多武器夠多 黎多次64都仲得 中共會同你講法治人權？ 有樣野叫武力鎮壓 淨係軍隊放係到睇住你都夠做到白色恐怖啦
就算唔會發生 但都冇可能係自己屋企放個大陸公安睇住自己掛
大家好似冇事發生咁 入黎咪入咪囉 反正64係歷史唔會再發生一樣 一啲危機意識都冇 我哋出左街講完五大訴求 冇架啦 你撤回我理得你割中環定割全香港比中共軍隊
依家就係咁既情況
保安局硬推 大家都好似冇反應架喎
咁多日冇人出街急叫停 先得人驚